烏克蘭革命升級路線

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝

9，切斷交通網絡，減低支援力量

10，伏擊落單/少量警力

11，接受變節警力
12，攻佔地方警局

13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

總結：以最低人命成本提升政府管治成本

假如你係烏克蘭人，你可以做到邊一步？

push

取代警察
成立人民自衛軍

研究歷史姐

香港人太善良 有人性包袱

套電影好多人都睇過

香港獨立

推

Push

希望林奠會著草返大陸
雖然機會微

依家可以由第10開始

推 我覺得有必要行呢步

資源先係問題

我地資源少人地好多
又唔夠齊心

需要有組織

純學術研究

一升級就比人屌話會失民意失民意
唔升級就次次硬食子彈, 蛋, 次次拉一堆
罷工? 個個諗自己先, 無收入睬你都傻, 幾多個人會肯罷工?

4係轉捩點

資源要靠搶 上面都講左

大家要考慮埋呢點，有錢我地都要搵地方盤據

警犬有冇機會變節？老解邊段時間會進場？

光復香港 時代革命

似會出走外國 會合家人再申請難民

推 我地宜家去到第7，差在未玩cocktail，12張會好effective，大家考慮吓

光復香港
時代革命

以武止戈
美國強大都係人民有武器

烏克蘭革命只係好短暫成功...普京出兵.. GG

其實我想知法國 烏克蘭 泰國 韓國呢d地方
搞革命 大型暴力示威果陣會唔會好似香港咁多要番工不了既和理非 收成期唔好搞亂社會既廢中廢老?
民意其實偏向邊一邊?

咪撚發夢啦，起左個營火都俾人淋息

12之後可能會有老解

點樣攻佔到先係問題

依家 大約可以行到第9個point 第十都應該差不多就快

可惜香港有老解，嗰邊冇

我想支持，但係咁樣必出老解，呢樣要諗左點樣同老解對抗先

咁你用乜野打解放軍飛機大砲真槍實彈？

推 需升級

罷工真係好低成本
絕對和理非

利申：支持罷工

烏克蘭警員傷亡數到一定數字會變節
鳥克蘭失去價值俄羅斯可能駐軍

依家係咪去到7

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

勇武派升級少少已經俾自己人屌翻
罷工對香港人嚟講仲慘過死老母

香港人一日仲有工翻有飯食就一定咩革命都唔會成功到

希望....

主要警局要去攻佔

香港好難做到地區性武裝

仲有好多步要行
前線已經一個一個咁減少

Push
依加呢刻
唔係你死 就係我亡

放個火啲人都話唔得升條撚

連第4步都未到
返房瞓陣先

唔好講到咁後先 依家香港連一個地方都守唔到
烏克蘭衝到最後衝唔到都有個廣場可以堅守住

pray for hongkong

呢個真係，但對手係道德冇下限嘅仆街，專打女老幼

香港有香港既打法
香港只要郁到班商家佬既底線就會好多人跳出黎
香港最勁係金融業

up

我無野講

第10點開始真係好危險呀
但依一刻嘅香港暴徒好似未意識到呢個做法
請大家幫手廣傳唔好俾佢地事成！！

伏擊落單/少量警力

p

要出咗解放軍先可以咁玩

想知+1

推

希望香港人首先可以做過罷工依一步
最基本人人都可以做又唔洗衝 最低成本嘅手段
就算唔係全民罷工都大部分人罷先啦 點都有影響掛

解放軍大技真係唔知點拆

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

第10步好似幾有意思，班狗落左更，一係唔好出門口，一係就

好驚周圍都着黑色衫嘅暴徒
係咪應該去全港18區警局報警

以烏克蘭黎講，其實一樣有大量左膠同廢佬，但當時示威者達成個共識就係一定會用武力去抵抗，
但係當成個運動令到成個國家完全無法運作既時候，呢d反對既聲音自然就會被蓋過

睇嗰條片，d人要上前線拖條屍出黎，好撚慘
有個仲要死埋

係香港好難有警力變節,基本無可能

第10開始

烏克蘭只係對政府

我地對政府+中共...

對抗緊俄羅斯政權唔只係烏克蘭政府

問題出現唔到第四點

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

所以我覺得要做既野唔係主動去罷工，係直 接癱瘓成個香港既交通同運作去達至罷工，烏克蘭正正係呢個做法，先會越黎越多 出黎

宜家班狗仲未直接射人
如果狗真係真接射人嘅話
真係烏克蘭2.0

先唔講裝備 冇組織冇據點已經做唔到地區式武裝 佢地好多軍人 所有行動都有勇有謀 我地就係差依樣野 btw 係裝備全面壓制既狀態 罷工係最好方法 香港加油

第四係關鍵...

如果香港好似烏克蘭咁，有退役軍人/警員指導勇武派點防守佈陣。咁會好好多。

烏克蘭係政府加俄羅斯，依家仲打緊仗

純學術研究

癱瘓股票交易所，成效會點

但烏克蘭一早獨立左俄羅斯，俄羅斯好難正面干預，但我地仲未獨立，中共可以解放軍鎮壓⋯⋯

老解點搞？

玩到咁真係會冇解放軍咩

PUSH

咪再講出老解啦 好撚鳩悶 大陸重要靠香港CAP水 D官幾多資產係香港呀? 你要記著佢地係一班既得利益集團 唔會咁傻倒自己米

早排721元朗恐襲，
成立左民安隊係唔係去到stage 8?

之後克警開始斷巴士狗鐵，
係唔係Stage 9?

咁香港社運發展將會去到Stage 10???

烏克蘭好撚窮，窮人容易加入

烏克蘭好撚大，可以周圍走

睇下地圖先啦唔該

香港人口太密集

有無組織真·勇武？

推！

真心
每人應該考慮下點樣保護自己
因為出街已經唔安全
係以個人為單位

法國大革命有兩個大事記:
1) 巴士底監獄釋放，政治犯重獲自由
2) 軍隊倒戈，槍口指向國王

Hk add oil

啱啱睇有線直播有個台灣女人居香港係咁講嘢煽動香港人情緒，咁撚想出名吖嘛，幫佢上位！

烏克蘭係對緊政府+俄羅斯
唔同嘅係嗰時烏克蘭已經係獨立國家
佢哋都有黑幫做dirty work同愛烏力

佢哋冇分星期六日 日日情勢升級得好快
死咗好多條人命 警察非法用獵槍

我地只係白手套ATM 對付利益只可以焦土
已經冇得後退 前面就係新疆勞改營

只係半個
啲人係等睇幾時出現第一宗衝突中嘅死亡
所以上面啲steps， 如果分開幾時出現傷，幾時出現亡會好啲

宜家去到stage 9

齊心需要領導

其實港政府得返用警察管治香港人
我地屌贏班狗就得
但問題武力差太遠
一係佢地變節 又冇可能

成日好想掉天橋班狗落街

呢度係支那 中共唔會比呢件事發生 咪撚推人去死 係就樓豬做第一個

想個3.爆衝突
雙方係用緊咩武力？

如果我係烏克蘭人，我會

光復香港！

時代革命！

其實我想知當地 搞呢啲嘢嗰陣
啲黑社會有冇介入 同點樣介入

寧化飛灰！

不作浮塵！

6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝

6勇武最盡可以做到咩武力

咁依家唔撚係呀嘛 和理非仲係佔大多數 同埋依家唔係要港獨呀

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

推推

人地烏克蘭有民族理由舉國對抗咁制喎
香港頂多咪200萬人 而且咁多自私撚

香港人個包伏重太多

林鄭流亡冇撚用

唔係嫁
民意一樣係5050咁上下
好多親俄嫁

Kick 住係 3 上唔到 4

Pish

咁樣會格殺勿論
搶佔左警局

自問算理性
俾人屌都要講
香港同烏克蘭真係冇得比
人地係直接同個權力核心對抗
而我地仲只係同緊個傀儡政府鬥緊
中共喺背後完全不痛不癢
就算俾我地推翻到呢個特區政府
阿爺一出老解就玩完
亦冇可能尋求大陸平民幫手搞中共政府

我就好理想咁當到時真係會有一部分警察變節幫番市民
但都係唔會夠老解打
雖然而家D狗已經冇人性
但老解一定仲惡質過D狗
大陸班人真係完全唔會當香港人係同胞
佢殺我地係唔會有任何感覺
到時只會六四重演

值得參考

推撚爆

香港太細 好易有增援

老實講 我地既難度更高 因為boss係中共 我地既路將會比烏克蘭革命更長更艱辛

但我地唔會放棄

而家勇武卡住個位係
無力反抗 正面拳腳攻擊都欠奉

長遠抗爭要諗諗計劃

示威者升級 克警相對都會習慣
以前克警都會諗下用唔用槍 用唔用彈
而家諗都唔柒諗 就射爆頭

走完16之後 無錯成立左新政府 但俄羅斯即刻反cup 侵吞烏克蘭克里米亞半島 雙方超過8000人死亡
而中共比俄佬更惡劣 贏到今次都一定唔會好過 可能出老解攬炒先係最佳結果

香港人永遠只會去到lv7

到我地要推倒嘅唔再係港共 而係中共
係咪有信心全中國一齊搞先

每個革命都係要由零開始

香港人
加油

基輔動亂

這次烏克蘭親歐盟示威遊行最早開始於2013年11月21日，起初是和平的示威[83]。但在2013年11月30日，示威者被別爾庫特部隊暴力驅散，導致接下來數天基輔全市範圍內發生動亂。2013年12月1日，示威者重新佔領了廣場。整個十二月，示威者和政府發生了多次衝突，反對派更發出了政治上的最後通牒。這些行為使烏克蘭政府於2014年1月16日頒佈了許多禁止示威的法案。同月，格魯舍夫斯基大街發生了動亂。2014年2月初，基輔公會大樓（英語：Trade Unions Building (Kiev)）發生了爆炸[84]。同月示威者成立了「自衛隊」[85]。

拳腳攻擊先著數 係輸遠距離食彈同子彈

我地依家係6？

愈嚟愈多人出嚟屌你阻佢翻工就有
一次兩次可能支持
但往後就一定反感然後調轉槍頭
太多中年人仲供緊層樓養緊一家大細 背負住太多

越窮國家 失業率越高嘅地方 越易搞到三罷同街頭抗爭

羸人數輸裝備，疲軍之計分點擊破

去到7中共就可能會出解放軍，到時就等股市樓市暴跌攬炒

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

如果亂到大家都唔使還錢呢

我地唔同之處係可以攻入地鐵控制地鐵

推
香港向着革命步前

和理非一日唔醒，一日都行唔到呢步。
真真正正罷左一次工先講啦

香港未有人被警殺死

套戲好睇

我地好似做唔到9

交通燈唔著會點的?

我地要keep positive

Now go na

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

咁當個目標首先係拉攏到香港都有5050局面
我地又可以用咩理由推郁其他人呢

當最後真行到去到解放軍壓境 香港有軍事力量咩對抗
烏克蘭軍人服役過蘇軍 繼承部份蘇聯武器 好多軍校出身人材 掌握軍工設施
最少人地有希望 即使俄烏全面戰爭都未必輸
而我地只係單純焦土 叫得幾多人去搏?

增長見聞了

無 香港失業率咁低。。。

香港仲有解放軍

智取 落陷阱

認同 班黑狗係我地而家最大阻力
唔需要同佢地硬碰 落單 無裝先係我地我地目標
唔好再怕打錯無辜 只有盡快打散警隊先係最低傷亡

我想講烏克蘭完全唔弱 完全版態同俄佬認真打唔一定輸
只係烏佬反政府之後 親俄烏佬分裂左克里米亞出去 大傷烏克蘭元氣

中共出兵..我地GG

o

光復香港

抗爭係無底線！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推！！@

得罪講句 咁諗好危險
烏克蘭革命只係一個事例 唔係理論
以為香港會好似烏克蘭咁演進落去
好可能犯左滑坡謬誤：
每步之間既因果關係唔係必然
你做到Step 7
未必一定可以引致Step 8

香港人大多數仲係和理非/有包袱/有能力移民
莫講老解 犬一出實彈大多數和理非都唔會致再上街
（其實尋日元朗都有好多和理非唔敢去/
唔敢俾仔女去）
盲信武力升級似會令勇武新血越黎越少
但做得越黎越激多啲

認真升級一定要人多 但唔一定要武力升級
同犬正面對抗
真正影響到香港經濟既升級 例如罷工
成本效益反而高好多
頭先發夢甚至夢見到有人接觸外國大鱷大手沽港元

老實講 如果革命打仗淨係用拳頭武力先有效
呢個世界就唔會有貿易戰 經濟戰 信息戰啦

有用 推

齊上齊落

香港人好難做到 太多包袱
同埋香港冇乜人接受過軍事訓練
老解一落黎清場
香港人冇軍事力量反抗
暴力鎮壓完場運動就會散
冇人再夠膽出聲
所以香港要係老解落黎之前有力量抗衡先

推推推

出左呢個post, 有好多唔同反響
如果唔想用武力升級
可以點樣先影響到政府管治
罷工成功無人想去下一步
罷工唔成功呢
革命從來唔係大眾既運動
最多係大眾支持既小眾運動

1. 烏克蘭同香港情況唔一樣
2. 烏克蘭而家情況好慘

套winter on fire只紀錄咗個運動
無紀錄後續

佢哋之後面對嘅係俄羅斯嘅武力入侵，
打內戰
然後因為內戰問題又加入唔到歐盟
根本就唔係勝利
佢哋只係令個總統落咗台

但其實本身烏克蘭已經係民主選舉選出呢個總統...

最好罷工可以令政府跪低
唔好再出現傷亡
但如果唔成功
只可以武力升級
而且要升級到可以對抗老解
香港行到依步已經冇得返轉頭
我最驚最驚係香港人心裏面團火會冇左

按牌面10之前應該出老解

10，伏擊落單/少量警力

我地行下一步啦，唔係再整路障再set時間走，我覺得可以佔領警局

毫無顧慮代價去提升警力係問題所在

10
示威者停止送頭

遊行

講真，最緊要嘅一個point 係，大家無對等裝備，我地都錫身過烏克蘭人，所以勇武人士係好難同警察正面衝突下可以有勝算，除武器可大幅升級，唔係好快就會後勁不繼。

我地差個基地做資援

燥到好想開車撞入黑警群

唔正面呢

依家搞成咁你同我講正面？以暴易暴已經係冇辦法避免嘅一件事，但係我哋喺眼前嘅狀況係根本冇可能會有對等嘅武力去抗衡，一係坐以待斃一係就唔該諗辦法。辦法唔一定係以暴易暴，但呢一個係一個辦法。

古代有伏擊落毒暗殺刺殺政要

你搞掂香港容易，共產黨都唔會放過你，宜家都仲係第一步咋

應該直接搵總統
先係減低人命傷亡最佳做法

係要咁做，支持

推
大家都要睇到呢個post

我地賣點係be water
點守警局 係入面扎營？
警察投降咁佢哋係宿舍既屋企人點？

10

呢套好睇pish

咁義士屋企人 香港人點算？

Good example for learning history

佢地支持革命既人口比例係幾多？

香港真係好多港豬同廢老唔支持

有
當你搶左槍 市民仲好打過差佬個時

使撚佢地support
大是大非 一早歸曬邊

我地一直都係1-3 如果突破咗3 之後 我可以話香港人贏硬
但要接受到身邊同伴嘅傷亡

香港唔夠窮，失業率未夠高

交通燈大家都唔敢搞啦

pish

殺狗係第一步，有人行第一步，之後其他人會跟著行

對家其實做緊6
只係未出現傷亡

呢單新聞好有學術價值

我唔係話反對
但所有行動都要諗
因為冇大台

呢場革命已經停唔到
不斷拉鋸 直至有人俾警察打死
然後大批針對警察既暗殺事件發生

溫故知新

要等到4 香港人先會衝破心理關口大規模用極大火魔法

裝備升級

手足 唔可以再送頭
要進可攻 退可守

如果冇大陸 香港會多好多人革命

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

gta ?

理論上，咩手段可以攻擊到對手都係好手段

咪玩 咁多和理非
人地烏克蘭肯衝嘅好多

中國式共產主義
__式烏克蘭革命

以史為鑑唔係叫你重演歷史
要用腦架

係時候10

燮招、
無不反對通知書下
以TG GROUP聯絡後1小時之内集結玩突襲
在係行完之後打無意思

相反先打再號召罷工遊行保前線
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求

玩埋擒王計

需要8，即係游擊be water，唔再淨係遊行先出手。
應該同你身邊嘅朋友組隊，每隊分分秒秒都喺唔同區做嘢，令到班狗崩潰。

唔洗拆 佢一出就番屋企 佢地唔可以長時間駐市區但佢地想攬炒我都ok

光復香港，時代革命

行得到就係獨立戰

贊成
全面戰線啟動
變招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
請求和理非係各區行動時COVER前線撤退
比佢地進入私人地方,堅拒惡犬、換衫補給再走融入人群
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

好似放火、越多火頭(唔需大),燒得越快、撲熄唔到

裝備唔羸人數羸，本身就應該打埋伏突擊游擊戰

升級唔到裝備要升級頭腦

唔好習以為常,行完之後先郁手
郁手之前半個鐘緊急吹雞遊行,搞直播"
突擊完和理非COVER撒退、和理非再有序散水
形成我地赢盡、d狗輸晒嘅格局

資訊科技戰羸唔到架
Mon post狗太多，多條戰線突擊先係最好辦法
但無大台會難做啲

利申：覺得無大台係今日突破最大成就

多條戰線突擊需要好大兵力
兵力不足個邊會送頭
無指揮下點協調兵力分布要詳議

其實各自穩勇武組十人團就夠，同區有四五團做野已經控制唔到，不過每個行動都要短時間內完成，反應唔切先會羸

純晒馬、封路、讀宣言

其實烏克蘭軍隊嘅取態先係成場革命嘅關鍵

代價問題，唔轉態生存唔到先會轉態，社會性死亡

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

我覺得現階段已經要捉狗
唔係再守

我唔鼓吹，但必然會發生

麻包袋

烏克蘭人遇上鎮壓後，改變原意，新目的為推翻政府
香港人遇上鎮壓，增加哀求，目的保持為跪求政府回應

烏克蘭取得和平後又覺得俄羅斯其實又唔錯...............唉 明就明唔明就睇睇所關報導...

相信係當地3毛言論，同香港大量話唔好搞壞經濟個啲一樣。烏克蘭死咁多人先換到自由，唔會返轉頭。
好似台灣一定葡萄大陸，所以有人想賣台發大財，但民調顯示台灣人寧願唔發大財。

人少會遇上警黑合作

勁揪

各自穩得就揀識既或者前線識架啦

我指，黑社會見你得幾十人，就會好似721元朗咁打你

雖然你p仔，但都解釋下，英國脫歐夠有人歡喜有人愁，民主社會都係多數服從少數，人會變但你有變同揀既自由

帶武器會俾狗拉，唔帶武器啲狗就call黑社會嚟打你

佢地係咪有巡邏隊先，十分鐘內黎唔黎到，唔好誇大黑社會

突擊啊，使唔使開咪通知佢地啊

step 10 Now

安慰

香港人太多包袱太多底線

第十點至係正確做法
冇理由人哋佈曬防、成排企晒喺度、舉晒槍，你仲衝埋去做靶
攻其不備只係真正嘅be water

尋日去到step 12,繼續前進

8月5 大罷工!

係時候再睇睇人地點搞革命

進化得好快

道德下限好難突破，教育好既問題

對面未流血唔算革命!

其實示威放火係正常
但而家你已經分唔到放火係義士做定黑警做

獨裁政府黎架， 和理非咪再與虎謀皮

12可以搵最偏遠狗試下

呢個post一定要推返上熱門

睇到喊

九成字幕 落返香港都用到

其實要贏一定係要向依個方向行。。
不過我覺香港人短期內應該做唔到。。可能真係要等下一代先得

烏克蘭都有警黑合作
不過個陣係兩邊一齊出動

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

烏克蘭戰爭緊喎，死幾多人你知唔知，又推人行動升級去送死
而家機場和平集會緊成效已經好好

唔係電影，係紀錄片

開波啦唔好等

相似了

殊途同歸，目的都係提高政權管治成本，佔機場實在太好了

如果示威者成功取得重要武器
真係會出老解

仲有漫漫長路，香港人加油！！

升lv 啊！！！唔系點打主線

升lv 啊！！！唔系點打主線！！！

遲早既問題，政府唔明，我地唔係中國

人地90日進化完，我地仲傾緊地鐵站係咪死左人

去到12中共就派軍啦
點會比你累積武力